一星期後tvb會宣布

衝上雲霄大選一星期嘅跨平台總收視係32點 有二百萬人觀看 比同時段節目高出五成 咁就繼續有得打飛機啦

叫佢係吹就吹大啲啦，支那有14億蟲㗎!

咩節目佢都打飛機架啦

比較上年同期嘅時段，多咗幾多萬名觀眾

仲以為宣布擲死人壽包

CCTVB D觀眾係咪同投票俾BIDEN嘅人一樣，都無呼吸架

計埋星、馬、泰既BT下載